咩地方都關閉又係100幾宗，咩地方都開又係100幾宗

到底問題出係邊度呢

回港......

明明已經冇曬攬炒派

你知我知單眼佬都知啦

藍屍免責呀麻

邊有關過
最少餐廳全日關先會回落

停左返工唔使迫地鐵再講啦屌

個數字回落左咁又點？

開番就一萬宗啦

真喎

驚系咩連登仔，Fung Flu專殺藍絲廢老only
後生表示怕都無撚怕過

叫佢哋唔好戴口罩出街

係呀係呀

On9

今日新蒲崗新時代工貿商貿中心的Billy Sir音樂教室再增2宗個案
班廢老基本限聚令後都繼續仲唱歌跳舞

市民到囉

廢老: just a flu

On9仔

你唔停工停市肯定大把人出街

就算停工停市都大把人出街，唔洗番工，唔通坐係屋企on99

留名等超過8萬宗

然後睇某國報唔報入自己條數度

明明國安法通過左，攬炒派又趕哂出立法會，點解仲有病毒？

封酒巴後生仔女每日係放撚左工有精力得閒先去下
個傳播時間同範圍比例上重係有限同較易控制
班有個錢既廢老群依班人大多唔撚駛做
整日得閒一日可以走圍玩幾轉
跳完舞又唱歌又行商場街市超市百貨公司
又鐘意成班人９吹，基本個傳播時間範圍係以前幾倍以上

數字回落-》重開所有野-〉多人聚集-》又升翻-〉唔開場所-》數字回落⋯⋯直到永遠。

封半年應該乜事都冇

回港易，每日輸入5千隻帶有武漢肺炎嘅支那人

根本關都無撚用有幾多真係關個啲處所事

又話人流太多，又唔可能聚集

但又可以全部人返工？
又限聚令，兩個人一齊就無風險？多過一個人就會中招？企1.5m就無事？
巴士地鐵小巴船幾十人一齊焗係度就無事？
Wfh係屋企咁多人一齊就無事？
運動場照開時坐位每四個位就左右封一格，但前後排就不用隔行？姐係前後不會傳染？左右先會？
縮短開放時間就唔會有聚集？

係香港市民嘅責任

唔封關 我理得佢呀 又懶9我

落一轉地鐵就知啦

今日一放假啲人就出哂街，唔爆就奇啦

On9頭先又一城爆滿D人

唔驚唔代表想中招 戇鳩仔

政府：因為你地出街

班垃圾會議員做乜，點解要攬炒，快啲立法封城。

建制派究竟係度做咩，完全解決唔到問題

根本無用
一個中左
番到屋企咪一樣惹到上下左右同屋企人

因為依家係反映14日前既肺炎唔係依家
但係政府的確係岸鳩既

咪係 我夠唔驚感冒 但唔會特登去吹病

又係喎!!! 證明唔係開閂舖頭問題啦! 堂食返黎呀!!!!!!

其實爆又點？政府個目標係要做咩？
清零？又話要習慣共存？
壓低數字？

攬炒恆常化

特首有問題

餐廳全日閂，d人識光合作用？

鳩噏都有個限度

唔想中招唔係驚死
而係要隔離好撚麻煩

因為香港人生存，只有死人先唔會播毒，屍嫣就真正身體力行

咁你想點

日日返工迫爆鐵，唔爆就有鬼

關口 地鐵 巴士

回落完跟住再挑戰新高

唔識去超級市場/街市買？

一定會
特別係條友重未搵得返

咪係 開撚番去啦

番工既點算，上次全日禁堂食都比人插死

原來你on9唔係扮出黎
你叫返工既食空氣？
仲未計大撚把人屋企無除房
再講有幾多人出餐廳solo食飯比人傳染先？

講撚到山撚晒啲餐廳就好似一天都光晒咁

關左，其他行業既人全部帶飯？

除房
拎冇廚房黎講
唔好話自己懶唔肯煮

一個月之後清零
再等多一個月之後又爆過第五波

乜原來未blk你隻五毛狗

根本要好似外國咁淨係必需行業先可以返工

條街多人到仆街

以翻去個問，清左零之後呢？

吓 外國回落左喇咩？

其實食肆一d都唔傷

4期保就業加抗疫基金 拎左成球一年

一定收左外國錢

我信你係真心膠

晉惠帝再世

都係因為佔中

冇曬攬炒派，點解仲係冇得 work from home

咪係！又話國安法行穩致遠，香港穩定，點解仲未解決到

咩無
林奠咪最大攬炒派

中國case=源頭不明

要封到北韓咁

講撚到餐廳閂晒好似會餓死咁，外國全日閂啲人餓死未？

外國人收工時間有時間煮 同埋佢地普遍接受到食包食沙律就一餐
香港人收8點10點番屋企仲要人煮飯？
你真係冇改錯名
智力係猿人

dllm咩 唔返工你養我呀
總之我嘅訴求就係想返工

咪講左要配合全民停工
到時煮乜都得

又話清左零，又話又檢測，又話有小區隔離，又話上面要用健康馬，又話有支製疫苗，又話源頭唔係武漢，咁點解香港仲有咁多唔知源頭感染

回港易一開就爆

都唔係講笑，今日出咗轉旺角多人到

咁之前3波係點回落?

政府: 未來兩周係關鍵

好彩你講埋呢句
你叫林鄭出緊急法囉
我地一定支持架

第四波以嚟都係咁多
禁晚市究竟有鳩大作用

夜晚肯定少咗人出街

仲有開未封架麻，個d 腥港人免檢

大家都明既 係班ON9狗官以為鳩UP兩句就呃到人姐

源頭不明=回港易

死人都話源頭不明啦

可能你覺得封關就無疫情=贏左
但係現實如果咁做只係製造另一個問題

On9

你要證明到搭車感染到班離地膠官先會意識到 佢地日日有私家車接送可能連d賤民要迫車都唔知
源頭不明果堆都可能搭車惹到

隨時個數係政府自己作出嚟

總知就唔關檢疫人士事啦

你個名同你嘅智商真係一撚樣

收皮啦，懶閪

你望下個post有幾多人一齊屌緊你先
你唔會考慮下係自己智商有問題

香港咪多得你呢啲懶閪先爆成咁

真

去餐廳食飯就會傳染
去街市去超市買餸就唔會傳染
返工朝九晚六唔會傳染
搭巴士黨鐵又唔會傳染
OKOK

如果禁出街返工淨係比去超級市場街市，點會仲爆到咁耐你答我？

我都唔知你UP乜鳩

依個政府緊張gdp多過緊張人

我有話淨係禁餐廳咩？我支持全部人停工14日加埋唔比外國人入黎，淨係比超級市場，街市開仲要限入內人數，點都唔會爆幾波？

好呀 有種就搞

極權幫兇

現實2-4日就發病, 去到14日先發病係極極極少數.

你老豆係咪姓林 你老母係咪姓鄭？
係嘅話我屌你老母

一傳十 十傳百 直到人人中一次

係咪乜都唔做啲病毒會自己走

尋日去左葵廣掃街，多人到仆街

巴打你好似get錯意思....

我話唔會計！

老老實實，真係好想佢禁多次全日堂食，想睇佢比全港番工無得室內食野既人屌撚爆佢，但佢又淆底，屌佢老母

關？邊撚度關？
你搭過地鐵未？返工時間迫撚到呢，企都無得企。
九巴返工部部爆囉。
假期出去商場行下啦，多人到癲。
街市人頭湧湧呀，點樣關？
辦公室隔離左右都係同事，一大班人，開會一堆人坐。
再睇下港島/覲塘商業區中午食飯，爆撚晒人，關條毛咩。
你日日坐度屋企睇埋林鄭講既垃圾措施就以為街上無人咩

d人無得堂食，就去撚晒葵廣，Donki個d買野食掃街。結果個d位又係好撚多人。
都未計週未行山，個個山多人過MK，但山卡啦個d無人既露營位佢又會去封。
總之個政府真係撚智，想睇佢仲有咩垃圾招出

事實就係乜都冇關過所以持續咁爆囉

咪撚on9啦
根本每一次有新一波都係衰輸入個案 然後再傳染出去
就算乜都禁晒都冇撚用
因為個柒婆由頭到尾都冇諗過真正咁封關
第一次要你隔離14日嗰陣已經大把人踢爆條手帶根本冇撚用
中国落嚟嗰班仆街會聽你香港政府話 乖乖地隔離14日？咪撚玩啦
不停放毒落嚟 香港市民幾乖都冇用啦 咪又係再爆過

屌你講得呢句都證明到你幾無腦

係咪乜都唔做就會回落呀咁

禁搭車 禁返工囉
超級市場同街市啲姐姐都冇得返工 你食草？

8號風球夠大部份人停工，街市，超級市場有冇停呀？

8號波頂盡咪兩日 食乾糧餓你唔死
武漢肺炎要停就停14日 你估下會餓死幾多人

就算真係禁晒所有野 剩返街市 超級市場 交通工具開住
咁你點確保街市 超級市場 交通工具上面唔會傳染？
再傳染又停埋佢？唔洗食飯？

斷估你冇外人入到黎，而家有病嗰班過左14日要發病嘅都發晒，冇晒源頭就唔會繼續傳播，點都好過而家咁無限期咁禁止某樣活動下話

你認為靠3萬隻狗就夠禁止全香港人出門口

現實跟本無可能做到.

到時係班藍屍廢老暴動

你覺得林鄭會肯擋晒所有入香港嘅人？
你知唔知而家每日有幾多人入嚟香港
仲有啲係免檢測

之前香港0確診過 結果咪又係再輸入返新個案再傳出去
一日有林鄭同班廢老喺度 武漢肺炎點都唔會停 你停工都冇撚用
過14日之後咪又係再嚟一次外地輸入個案然後再loop

8號波停1-2日, 你要停14日.

香港有幾多家庭可以儲14日糧.

露宿者表示我要食14日餅乾？

林病係無得停,狗安法同支那狗要免檢側黎香港走資同享受生活.

777只係支那隻狗, 撚有資格出聲咩

今日經過葵廣頂樓
嘩嚇死
人多到疫情前咁
港豬除罩仲要食食食

一回落就趕住入優質中國貨
中國製造又平又靚 高質武漢肺炎
死亡係大勢所趨 大家死亡後既發展應該放眼大灣區

3隻狗見有人出街就即時射殺, 或者有機會阻到700萬人完全唔出門口14日既.

777夠ON鳩. 或者真係會咁做.

最少停14日之後入嚟嗰班要全部先入酒店隔離14日，傳播風險已經細咗好多
學下澳洲咁封4個月零個案先解封就最好

澳洲墨爾本在強制執行禁制令一百一十一天之後，達到社區零感染，終於解禁。

在執行禁制令的這三個多月中，墨爾本所有商業活動停頓下來，學生不上學，家長不返工，幾乎所有人被軟禁家中，每天每家每戶只可派出一人去超巿購物，居民只可以在家居附近散步，而且有時間限制。

大約這樣的日子太難過，不少人心思思想去其他州份或城巿，不過需要申請。一個女子以照顧家姐為名，要求去西澳，被批准了，但要求她到達西澳後，必須入住指定隔離營，強制隔離十四天，並且費用自理，這筆費用並不便宜，結果她坐上一輛貨車「偷渡」。

女子事後被捕，並被判處六個月監禁，因為法官認為她這麼做，有可能把病毒帶入西澳，引起社區感染。即使她獲假釋資格，也是入獄三個月之後的事，所以，這一刑罰非常嚴厲，具足夠阻嚇性。

冇錢買樓冇錢租樓
露宿者就係原罪
射死晒啲窮人就啱
得啲屋企有私家廚師同屋企擺得落14日食糧嘅高尚人類先有資格喺香港生存

咪撚on9啦 你睇返香港第三波結束到第四波爆發係點發生？
林鄭一日唔完全封關都冇可能斷尾
香港人就算幾自律都冇撚用
因為唔自律嗰班廢老，狗隻，仲有免檢疫蝗蟲一直都喺度

賴唔到

狗共一向趕絕露宿者, 天橋底砌石陣, 跟本97後香港做露宿者係原罪.

樓上話應該全日禁堂食
唔識煮野食就係因為你懶 就係你搞到武漢肺炎繼續爆發
唔識煮野食都冇資格喺香港生存

香港窮撚住湯房有撚廚房咩

中產2公婆返工, 無飯家庭都未撚聽過, 個D離地撚真係慳D LA

我真係好想知樓上隻猿係咪嗰班中產廢老
離地到覺得唔自己煮野食出街食飯就係會搞到大爆發

行一轉樂富街市呀

可以再升過

年頭啲人唔係話反對派阻鳩住派錢架咩
點解得返建制派都無錢派架

夠膽就全港強制wfh

一日最衰都係佔中

食野都唔比邊個先係豬 唔通日日困係屋企困到下年年尾？

做好自己就算

穩定每日100宗無再大爆既話, 香港應該無人會CARE.